# Домашнее задание №8
**“Заготовка” для микросервиса “Календарь”**

Цель: В результате выполнения ДЗ должен получиться базовый скелет микросервиса, который будет развиваться в дальнейших ДЗ. В данном задании тренируются навыки: - декомпозиции предметной области; - построения элементарной архитектуры проекта.
Необходимо:
- создать модели (структуры) календаря
- создать методы бизнес логики для работы с этими структурами:
- добавление событий в хранилище
- удаление событий из хранилища
- изменение событий в хранилище
- листинг событий
пр. на усмотрение студента
- структуры хранятся в памяти (т.е. НЕ используя базу данных)
- работа с хранилищем через соответствующий интерфейс: не должно быть проблем поменять хранилище на базу данных, кэш и пр.

На данном этапе не нужно:
- Делать HTTP, GRPC и пр. интерфейсы к микросервису
- Писать .proto-файлы (это будет позже)
Критерии оценки: ДЗ сдается в виде ссылки на GitHub репозиторий с проектом.

Критерии оценки:
- Созданы структуры, необходимые для реализации календаря - 4 балла
- Работа с хранилищем через интерфейс - 2 балла
- Нет ошибок от golint и go vet - 2 балла
- Работа сдана в срок - 2 балла
Зачет от 6 баллов.

Решение в репозитории:
https://gitlab.com/aamoiseev/otus-calendar
